{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73681&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양단델리온풀빌라C"
    },
    "text": "素晴らしい景観を誇る自然の中の休息空間を提供するプールビラです。 自分だけの単独温水プールビラで、誰の邪魔も受けずにリラックスできます。 周辺にはトダムサムボンと丹陽見物市場、カフェ山が位置しています。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiサービスと全室禁煙政策、駐車可能な施設を提供しています。 それぞれの客室には個別プールがあり、ぬるま湯の追加は必ず50,000ウォンを支払わなければなりません。 利用時間は入室から退室までです。 水着とラッシュガードを着用していただく必要があり、プールの水深は90cmから最大mです。 常備薬と基本調味料のプルモン薪は追加費用が発生し、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする必要があります。 利用時間は7:00から2:00までで、事前予約が必須です。 個別バーベキューも可能で、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超過した場合、入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は制限されます。 ペット同伴は不可であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などの使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報は施設の事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどのような自然の景観を提供していますか？",
            "answer": "このプールビラは素晴らしい景観を提供しており、周辺にはトダムサムボンと丹陽見物市場、カフェ山が位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "このプールビラでは、個別プール、無料Wi-Fiサービス、全室禁煙政策、駐車可能な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は、入室から退室までとなっております。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は最大でmまであり、最浅部分は90cmです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何か特別な要件はありますか？",
            "answer": "プールの利用には、水着とラッシュガードの着用が必要です。また、ぬるま湯の追加を希望する場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は7:00から2:00までとなっており、事前予約が必要です。炭とグリルはレンタルが必要です。また、個別バーベキューも可能で、当日現地でお支払いいただけます。ただし、最大人数を超過した場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り、利用することができません。"
        },
        {
            "question": "客室内で注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。また、施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "料金やプールの運営に関する詳細は施設の事情により変動することがありますので、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 589
    }
}